[冇圖] 點解骨妓要咁靚女，仲要係靚過其他雞

你我的遇見是緣還是錯誤?
只因你的美吸引了我
可惜你一雙玉臂千人忱，半點朱唇萬客嘗

而家冇曬動力做野
各位巴絲請指點迷津

錯台

比個地址我 等我大大力抽插佢既時候你係門口聽住佢呻吟
你就可以忘記佢

下次帶生炒骨

沉船？

file close